揸咩車代表你讀咩

HKU- Porsche /BMW
CU- Benz
UST- 徒步
City- Tesla
Poly - Ferrari/ Lamborghini
Bu- Toyota
Lingu- Hyundai/Honda
Ou/Syu -單車
HSMC- Audi
Asso- 電單車
Ive- 電車
Found dip-貨車
F6 or less -巴士

我CU但係揸Toyota, 代表D咩？

LZ牛逼6666😂
Skr skr!🤙🤙

代表你買錯車

但係我好憎benz喎

毒撚揸咩車，搭巴士啦

死近大陸

所以我係中大

小學未畢業但揸緊老麥

揸benz係身份象徵嚟，唔關中唔中意事

你得一架車？

中五會考0分 揸緊路虎

lingu學乜人揸車，騎牛返學啦

樓主好牛逼喔，懂那麼多車的牌子。

咁揸剷車呢

havard

Ok

Poly咁有貴格？

錯左
IVE 仔- 法拉利

我東大要揸飛機